五月天人生無限公司演唱會

今日第一場竟然無人講？
有無五迷分享吓今晚氣氛如何？正唔正？
睇5月17日嗰場！好緊張呀！！